GTA online個ser呢排都好唔穩定

尋日已經俾佢食咗㗎出口車8萬+地堡19萬
話乜撚野連唔到social club我屌佢老母

[行動po]香港人日程表更新

今日入game卡天view

玩鬥技場最犀利
基本要等3個字

load anal war?

好少人玩

唔係因為依排多左人玩先咁lag咩
未有疫情之前都無咁多bugs

GTA online個Ser有穩定過咩
之前玩親都Load十鳩幾分鍾

近排佢個ser好撚失敗
ps4爽呀啲人話攞多咗兩次50萬
pc就食咗屎有人俾r星del哂所有資產

呢排特別唔穩陣

鑊鑊新鮮

Load得慢都忍，load load下彈走左先嬲

之前啤酒帽果100萬都想吞撚埋
要上客服追佢數

GTA個ser有快過㗎咩
講真我覺得咁多位player忍到個ser咁多年真係唔話得
換咗係其他online game咁嘅連線質素一早比人屌死咗

我入game嘅方法係load故事先
入咗故事之後alt換online角
5mins入到

welcome to los santos~

個server真係敗筆
幾個月前已經冇玩

same here
等左半粒鐘開到場 點知彈藍畫面

can u meet me halfway?

點解個ser咁垃圾都可以賺咁多錢
繼續賺落去真係成世唔會出GTA6

琴日成個歐洲上網收得好差 (英國撚)

gta6

府瞰simulator

好心r星搞分ser啦
一個大data整到勁多bug

其實我都係今年先玩online
但班老手fd話以前到依家個ser都係咁撚廢
我果刻真係覺得ubi好撚慘有得玩都要比人屌薯仔ser
仲有好心佢ser廢就改做玩緊果時有人消失都可以繼續
打得好地地冇咗個人就強制完